［1Q題］點解警察每次點人數都會比其他統計低？

因為佢低頭數鳩毛